{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041584",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼순이시골감자탕 중리점"
    },
    "text": "大田広域市大徳区中里洞に位置したカムジャンタン専門店であるサムスン韓方カムジャンタンは、常に最善を尽くしてお客様たちに良い味と親切なサービスを提供しています。売場は毎日00:00~24:00まで運営され、中里、ソンチュン、法、邑内、そして対話、勇戦、悟浄、紅島(ホンド)、三星(サムスン)地域へ配達が可能です。私のメニューには多様な種類の韓方カムジャンタン、熟成キムチカムジャタン、辛い骨の辛味蒸し煮がおり、韓方カムジャンタンは牛、中、大サイズで提供されます。熟成キムチ舎利の追加は3,000ウォンで、すいとん、当面、ジャガイモ、ウゴジの追加はそれぞれ2,000ウォンで可能です。私たちは常に最上の味とサービスを提供してお客様の愛と関心に応えます。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカムジャンタン専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "このカムジャンタン専門店は大田広域市大徳区中里洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカムジャンタン専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカムジャンタン専門店は毎日00:00~24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカムジャンタン専門店はどの地域へ配達が可能ですか？",
            "answer": "このカムジャンタン専門店は中里、ソンチュン、法、邑内、対話、勇戦、悟浄、紅島(ホンド)、三星(サムスン)地域へ配達が可能です。"
        },
        {
            "question": "このカムジャンタン専門店のメニューにはどのような種類のカムジャンタンがありますか？",
            "answer": "このカムジャンタン専門店のメニューには、多様な種類の韓方カムジャンタン、熟成キムチカムジャタン、辛い骨の辛味蒸し煮があります。"
        },
        {
            "question": "このカムジャンタン専門店のカムジャンタンはどのようなサイズで提供されますか？",
            "answer": "このカムジャンタン専門店のカムジャンタンは牛、中、大のサイズで提供されます。"
        },
        {
            "question": "熟成キムチ舎利の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "熟成キムチ舎利の追加料金は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "すいとんの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "すいとんの追加料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当面の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "当面の追加料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ジャガイモの追加料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウゴジの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ウゴジの追加料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカムジャンタン専門店はどのような味とサービスを提供していますか？",
            "answer": "このカムジャンタン専門店は常に最善を尽くしてお客様に良い味と親切なサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 488
    }
}